IELTS reading

事關小弟報左6月尾考IELTS
依幾日都開始做mock test
發現reading part我點做都得5.5~6(約岩一半左右)
上網都睇左好多skills

以下係我compile出黎既step
1)先睇題目(circle key words)
2)睇first sentence of each paragraph
3)heading類題目(例如10選5)，3個3個咁搵
4)係paragraph first sentence發現同key words相關既字就繼續睇落去搵proof

目前遇到既bottleneck
1)rapidly read好易
2)好多字都唔識

跪求各位overall 9既連登仔指教一下我reading part
例如係有咩skills...或者一啲source可以提供都得

感激不盡

做 mock 冇撚用
做 pp 好過
但係講到好多字唔識噉係你嘅 data base 唔夠
睇下雜誌啦
睇到每篇得兩至三個字唔識就係你可以上戰場嘅時候
加油

IELTS Reading 無乜技巧可言

真係考你識幾多字

可以操10set pp 練，再背吓vocab

講錯...我係做緊cambridge 1-12....
又唔係話好多字唔識 但有啲好難既專有名詞真係唔識

其實 IELTS 冇乜專有名詞喎
有嘅都唔多
(除咗啲 scheme 嘅名)
不過做嘅可以由 4 開始操起
1-3 都唔太會噉考，由其係1

其實冇乜skills 考你識字多唔多 多你就識做

reading 呢啲唔講skill 既我諗
利申裸考9

reading都啱得一半
要驗腦多啲

得罪講句 個陣不停操Cambridge pp reading listening speaking之後炒左writing
Reading真係唔寫識得多字 俾心機操writing好過

Cambrige IELTS Past Paper 1-10 download link

冇skills 可言
利申 英文廢柴 IELTS 7.5 6 7.5 6 (R W L S)
磨曬全部pastpaper 咁你reading有7係基本 坦白講ielts係得speaking難過dse 其他都易 真心淨係靠磨就得

Reading題目其實好直接
同埋佢set題目係順住個文章既段落去set
係考你小小理解，主要考你vocab同埋小唔小心

睇過d所謂教ielts reading skills書
佢講果d都係common sense
仿佛本書只係用黎熟習題型
拎高分都係靠平時努力睇多d英文文章同背多d生字
無其他法門

利申：每日都要睇大量英文+reading 8.5

其實閱讀真係無咩特別技巧，
我自己真係全篇睇一次，
再間低人名同特別名詞。
操下就捉到路。

考過幾次，平均閱讀8 - 8.5，但其他食屎